今日經過葵芳齊柏林俾老衲見到個員工好high咁吃電子煙

傻閪先食電子煙

今日見到老衲煲自己

有幾high
i higher than you

有冇人中秋想煲衲

早幾年中秋